[
  {
    "question": "Benenne den rot markierten Teil der Nervenzelle.",
    "correctAnswer": "die Dendriten",
    "wrongAnswer1": "das Soma",
    "wrongAnswer2": "die Synapse",
    "wrongAnswer3": "die Hüllzellen",
    "imageQuestion": "dendrit"
  },
  {
    "question": "Benenne den rot markierten Teil der Nervenzelle.",
    "correctAnswer": "der Zellkern",
    "wrongAnswer1": "das Soma",
    "wrongAnswer2": "das Axon",
    "wrongAnswer3": "der Dendrit",
    "imageQuestion": "zellkern"
  },
  {
    "question": "Benenne den rot markierten Teil der Nervenzelle.",
    "correctAnswer": "das Axon",
    "wrongAnswer1": "der Dendrit",
    "wrongAnswer2": "die Synapsen",
    "wrongAnswer3": "der Zellkern",
    "imageQuestion": "axon"
  },
  {
    "question": "Benenne den rot markierten Teil der Nervenzelle.",
    "correctAnswer": "die Axonverzweigung",
    "wrongAnswer1": "der Dendrit",
    "wrongAnswer2": "der Zellkern",
    "wrongAnswer3": "die Präditis",
    "imageQuestion": "axonverzweigung"
  },
  {
    "question": "Benenne den rot markierten Teil der Nervenzelle.",
    "correctAnswer": "das Soma",
    "wrongAnswer1": "das Axon",
    "wrongAnswer2": "die Synapse",
    "wrongAnswer3": "die Axonverzweigung",
    "imageQuestion": "soma"
  },
  {
    "question": "Nenne die Aufgabe des rot markierten Teiles der Nervenzelle.",
    "correctAnswer": "empfängt Signale",
    "wrongAnswer1": "versendet Signale",
    "wrongAnswer2": "verrechnet Signale",
    "wrongAnswer3": "blockiert Signale",
    "imageQuestion": "dendrit"
  },
  {
    "question": "Nenne die Aufgabe des rot markierten Teiles der Nervenzelle.",
    "correctAnswer": "verrechnet Signale",
    "wrongAnswer1": "empfängt Signale",
    "wrongAnswer2": "versendet Signale",
    "wrongAnswer3": "blockiert Signale",
    "imageQuestion": "soma"
  },
  {
    "question": "Nenne die Aufgabe des rot markierten Teiles der Nervenzelle.",
    "correctAnswer": "leitet Signale weiter",
    "wrongAnswer1": "verrechnet Signale",
    "wrongAnswer2": "blockiert Signale",
    "wrongAnswer3": "verändert Signale",
    "imageQuestion": "axon"
  },
  {
    "question": "Die Grundeinheit des Nervensystems heißt…",
    "correctAnswer": "die Nervenzelle",
    "wrongAnswer1": "die Ader",
    "wrongAnswer2": "die Blutzelle",
    "wrongAnswer3": "die Signalzelle",
    "imageQuestion": ""
  }
]